[女主播]梁凱寧討論區5

34E人氣大台女主播梁凱寧討論區

女主播梁凱寧連登相關討論區，多多指教
開始原因 : 因為都見到有好多粉絲但係連登未有討論區，所以想開個區分享及擺放cap圖，不知不覺到咗第五個post

旨在分享梁凱寧相關資訊，歡迎分享Cap圖包括
1 當天新聞造型
2 擔任主持的新聞資訊節目
3 日常生活照update
備註：嚴禁分享其他女主播cap圖，避免混亂及離題

民間資訊：
民間Facebook fan page:
1.
2.

梁凱寧粉絲IG：
梁凱寧微博：有粉絲開設帳戶定時擺放cap圖

20180601 睇新聞，講英文 / 叫人「你睇吓」，點解同蜜蜂有關？

20180601 睇新聞，講英文

最後個shot

睇maggie報新聞根本唔會記得內容，只係會記住佢係姿態，再瘋狂打j

好靚

20180604 香港早晨

20180604 交通消息

留名

20180604 睇新聞‧講英文

[img]

20180604 睇新聞‧講英文

鬆身衫都好突出

20180605 香港早晨

20180605 交通消息

20180605 新聞一節

點解個印度佬總有一個shot係色瞇瞇咁望住人

20180606 新聞一節

20180607 香港早晨

20180607 交通消息

咁多個主播最鍾意都係梁凱寧

20180607 新聞一節

20180608 香港早晨

201806009 香港早晨

20180609 香港早晨

20180609 新聞一節

20180611 交通消息

20180611 香港早晨

次次見親佢都唔側身報天氣，
以為tbb ban咗唔畀佢側身

20180613 交通消息

20180613 香港早晨

其實34e 係邊個講

舊登

20180613 新聞一節

20180613 睇新聞‧講英文

20180614 香港早晨

染左頭髮
好似紅紅地咁

20180614 新聞一節

20180615 香港早晨

迫爆神

今日條白色裙好靚

20180621香港早晨

20180621 交通消息

[
img]

新衫

腿腿腿腿腿

20180623 香港早晨

有新宣傳片

20180624 無線新聞台/互動新聞台 10週年宣傳片

20180624 明珠台增設手語傳譯宣傳片

20180625 明珠台增設手語傳譯宣傳片 (中文版)

今日咁靜ge

20180626 香港早晨

20180626 交通消息

七點半嗰陣好似加多咗一節天氣報告？
交通消息好似轉咗少少時間

20180626 交通消息

20160626 明珠台增設手語傳譯宣傳片 (中文版)(HD Version)

20180626 新聞一節

20180627 香港早晨

20180627 交通消息

20180625 睇新聞，講英文

20180628 香港早晨

20180628 交通消息

20180629 香港早晨

今日

20160629 交通消息

短袖

20180629 新聞一節

20180701 晚間新聞報道

琴晚寧寧做晚間都應該估到咩事啦

好唔醒神

中女早晨

今日好緊身

求今日cap圖

留意８３ / 夜d應該仲有天氣報告

旗緊扯

又引人打j

CLS

老啦

條腰

20180629 新聞一節
舊cap圖

佢做香港早晨就唔會做晚間，調轉都係
而家佢應該係有機會做傍晚天氣／730或者夜晚新聞時段

20180704 新聞報道

條腰真係好收

條黃色裙好正

突發 早更

今朝有腰帶，好大

廣告都用佢

cctvb一定係發現冇咗凱寧bb香港早晨收視即刻大跌所以要調返佢返早更救亡

講真，如果冇凱寧我返工前都唔會開電視。

冇佢一定唔會睇

曲髮

原來已經有人貼咗

好短咩

咁細張相睇條毛

20180718 睇新聞，講英文

咁樣逼人朝早睇奇妙電視

聽日26歲生日

陣間85台驗樓有佢

睇完 好正

返左嚟

好淫賤

凱寧呢 d先係女人

我老婆

條腰幼咗

20180801 睇新聞，講英文

以為係女僕裝

佢既包包面，幾正

好耐冇見佢

去咗邊

復工

好掛住佢報天氣

邊度搵返黎？

一齊去左越南

佢選港姐贏曬啦

梁凱寧一邊奶大過晒另外兩個四隻加埋

羅鈺文都好正

本地足球三冠王傑志熱身賽，同泰超球隊武里南聯鐵s踢成平手

果張泳衣照年幾兩年前已經通哂天,仲話係絕密水着

用哂我地 d 圖

仲以為有新泳衣圖

係咪升左職， 第時冇乜機會報天氣

依家報親都金盈 好撚樣衰

金盈個胸無佢咁大

嘩 原來佢潛水都識

樓上張黃珊+梁凱寧好正

不過也有人認為，梁凱寧舊照鼻子較塌，臉也有點方，和現在甜美模樣有差距，懷疑她去整容，

今日件衫

呢個髮型好靚

個阿叉嘅眼神猥瑣到

佢宜家塊面都包包地
其實樣呢家野隨年月會變係好正常...

條裙好窄

點都好過而家果兩個阿嬸

利申：今個月朝早轉台睇有線林善懿對長腿

正呀

無 有線 朝早睇now

快到

變返早更

但冇天氣， 交通做

係

Maximum唔係唔靚 但硬係差咁啲野

真正的港女款

太瘦

佢地 d 衫 (工衣） 係咪跟post 著

之前好似未見過佢著呢套藍色衫， 但張文采就成日著， 佢而家升左 grade 就有得著

呢件藍色外套佢成日著喎

有D衫係share黎著,但有D衫似乎係私伙衫,只會係某個主播身上見到

依嫁冇左梁凱寧既側面 美中不足

應該係私伙

中間粒鈕？

睇佢都係為側面

鈕:好辛苦呀主人，扣唔到

今朝見到就覺得怪怪地 而家先見到 原來係不扣鈕的女孩

無側身喇

扣不到

主播月入幾多

隔離viutv出表哥個妹硬撼
要轉台了

日日都係長袖包到實，保守到

巴打可以介紹下嗎？

贏寧寧一個馬鼻位

啱啱讀個日本球員名人地姓高橋改人做姓高潮

我都聽到

睇番， 佢自己即刻更正

道歉時露出.............

我都聽到呀

梳 琴晚同佢玩得激得滯

交通

入面果件係睡衣

今日件野逼爆

社評要扣鈕

明明扣得到鈕都唔扣，勁有機心

喺isquare撞過佢同一個眼大男一齊

係咪男朋友

係咪高級主播有得揀衫先? 凱寧bb件衫日日都靚過maximum嗰件嘅?

點解佢咁快有得升

其實家陣tbb嘅主播除左german就係佢資歷最深
佢未grad已經喺tbb做intern

german 係邊個

german采

依排日日都緊身衫，但無側身睇

陳嘉欣， 黃珊唔係都耐過ling ling 咩

樓上應該淨係計83台

點解身邊沒呢d 身材咁豐滿既女女

新相定舊相？

好撚大對

好撚大波

扣唔到粒鈕

次次呢套衫都爆鈕

國慶牛油巴未起身

真心好正

我唔想再打j，戒咗唔睇大波寧

為身體著想

朝朝一開電視就見到

嗚呀

尋晚去左文采婚宴(賴君蕊隔離)

巴打咁眼利

有無學英文cap圖？

呢套正

麥詩敏坐係梁凱寧隔離顯得好單薄

典型港女 樣唔差但冇身材

今係到既時侯,勁都要扣返粒鈕

fb 話佢會做新聞透視 一定要cap

好撚正 j 死冇命賠

一定要透視

仲有2個鐘

黑絲

真係主持新聞透視

客串新聞透視? 定係長駐

似係文采放婚假客串

v

新聞透視
腰幼

教英文個LOOK好正

朝朝睇完Maggie醒神晒

午間新聞又有
大到幾乎件衫都遮唔到條波gap

極之懷疑佢個心口有打粉，視覺上變到勁大波

邊張

黎黎去去得中學個張

等我仲以為邊張

請問有冇新聞透視cap圖

爆喇爆喇

新聞透視超靚

agger

maggie轉做記者，不過都會係81台報新聞

咁咪見少好多

今日條裙

好似黃德藍咁???
咁樣真係幾日先上一次鏡

k[img]

樓市點睇 短裙好正喎

就爆

又靚又叻又好身材

20181029 樓市點睇

絲打

香港記者都係要玩下江澤民

唔明

ios未有

邊一集， 幾多分鐘 ?

髮型真係好靚

要出街跑新聞

粒黑色鈕會唔會辛苦得滯

琴日晚間新聞有maggie出外鏡
有無巴打cap

就爆開咁

擺明迫爆左先換粒黑色上去
你睇同其他鈕唔夾

出街做扒

佢身材真係幾好，個樣順眼
港女來講，算係高質 top 5％

不過性格可能好差！

但就咁睇外在係唔錯，係高質

求下你好唔好唔好咁痴漢， 咁 ga level 好心咪開post la

好多巴打都係高要求到爆
但現實生活都唔知有沒女

梁凱寧

出外景個look仲好睇過喺廠

有笑容

LM

Maggie 唔喺83台做啦?
轉咗做外訪記者?

樓上報新聞係幾點咩台

翡翠台 1pm

依套衫痴撚線

兩顆巨大

佢胸前兩塊石頭又大又重

呢個髮型好撚正

Sick野

包唔晒啦

冒雨做扒

好可愛

推

英文look先見到佢主播以外嘅妝同髮型

好pure

好靚女😍

今日BIG爆

今日件紅衫

樓主失蹤

今日冇咁突出 但佢個樣好似靚左

越黎越少見到

我屌你CCTVB 出面咁凍要凱寧bb出外景

飲酒🍻🍻🍻

個外景look好正

邊位巴打同到凱寧bb合照

好耐冇見梁凱寧

其實係樓主好耐冇cap

有牛油巴

牛油巴都懶了

自從冇得睇側身, 我都好少入嚟